有冇玩緊CMB嘅巴絲 (170)

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

等新pw

Lm

借個位黎
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

任地理時間記不起
夢是我行李再高飛
沒有的邊際 漫遊探祕
遇上的一切 盡是驚喜

像沒有原理會講起
平常為何會滿天飛
垂手擁有天與地 也只因我有著你

都話你靚仔架啦

我哋唔好互相攻擊ok?槍口對返13爺

條友仔走咗佬

正啊喂

唔推po直至兩點？

睇緊書點推

我都決定辭職了唔再日推夜推了

佢尋日話完自己有match之後消失咗，大家知咩事啦

咁佢好快可以回歸了

你個飯煮咗成大半日....無loan吧？

一個鐘咋嘛

Chatroom 8日好快完

繼郊野絲之後，13爺也走了

個match又熱情番

佢唔提早leave chatroom算係咁

金絲都要殿後

哪有match

利申: 早更

留pw會有一堆仔仔自動送上

我係你老虎蟹都上

柳絲

我打咗一日動森無覆到個match發現動森好玩過識男朋友

cls

A底線巴

今日我有人like

妒忌我有得玩

你po你pw咪得

玩咩？

咁囂張？今日我未開app

幾個月第一次

集合啦！動物森友會

唔係呀，我覺得你幾高質

傾成點

有拖拍都lm

冇傾過唔知點解消失咗

應該係我太柒

俾人沒收switch

有fd都係CMB識到

其實你地吹水個vibe幾過癮

我幫伯友報失咗兒子

唔好咁啦, 一係帶佢嚟搵我我簽張白卡俾佢先啦

你無say hi？

NMSL CNMB

say咗然後就冇然後

底線巴係醫生？

thx

你咁講我覺得好對唔住個match覆一覆先

唔係不過腦有事嘅可以搵我試試

屌你老母就係你d仆街，搞到我match完無得講嘢

唔止13

下次帶投胎嚟畀你驗吓腦

認真講真係好勁原來又一人材

正常
太多人要覆，覆唔到你

👋🏻👋🏻
你讀緊書？🧐

係呀😂😂😂

你咪繼續jer被不讀不回

我係廢柴

D.Clin Psych

Year幾？😂

jm9

sor唔好嬲，我玩下唔再講了

又多個人狙擊我

4😂😂

唔乸係掛 比個女朋友我 我掉撚左部switch去

邊隻, 食咗幾耐, 幾耐病史

其實withdrawal好正常, 一個負責任嘅醫生應該會定期換藥減輕呢樣嘢, 你朋友係咪自己停藥？

我？

我係咪比人落降頭
點解每次個match extend左chat之後再傾多兩日
就會單機我

係玩幾年

改吓開場白啦好心就，你估個個女仔都得13個like咩

我以前讀social work psycho攞F....

太靚女唔敢like你
怪你過份美麗

唔緊要架, 都唔係咩重要嘢, 讀完係香港都係睇個醫生話點就點

掉之前通知小妹去執ok?

叫你朋友盡快睇醫生呢隻藥唔可以亂停

如毒蛇狠狠cool緊彼此關係

唔識同人溝通+1

我日日5,6點訓，你做咩

教埋我ok？

嘩屌⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
係我就唔原諒佢啦@九九八萬一(工具人)

珍

antidepressants亂停withdrawal會好辛苦正常有指引點樣減藥, 突然停會令病情惡化甚至反彈

13絲靚女

好後悔讀ust無女

真心好勁我覺得自己好失敗聽日去做功課先

讀唔讀UST都係冇女架啦

咩關係

點會, 依家咪又係俾人問你係咪讀緊書然後就冇然後

依家咪夜訓

記住乖乖地聽醫生話準時食藥

絲打？

覺得冇用並唔代表真係冇用自我感覺良好亦都唔一定代表病情好轉

點解咁多人硬係要唔聽話去到翻唔到轉頭呢

又叻仔又年輕又創業

有啊

秒回都有億屈？

psycho frd

我聽早醒咗同你講我未訓

有心理問題請唔好服食任何有迷幻效果嘅嘢好易出人命

肥矮窮毒柒

串到咁

好想要pw

唔係我, 我只係兼職EMT

癡撚線一上水又10頁

我越位啦
夜訓黎講走得太前，做蘇9啦

搵臨床心理學家試下行為治療, 可能有幫助, Clin Psych唔主張用藥控制

不過唔適用於嚴重自殘/自殺/暴力傾向

我用前途擔保都仲得, 唔好用自己條命嚟試

筆友

都係睇你讀咩科既姐 我都識啲ust grad架喎
仲要有靚女

貧僧法號 夢遺

你現任係邊個？
我由始至終都係美欺

一下同你加到optimal dosage會出事架

科大有女神都大把人狗衝啦
幾時輪到我窮矮肥柒

師兄黎，講錯

咁互射番次先囉

成個feel 好撚怪但又幾好傾

都幾似我嗰個約埋出嚟見 大家都好認真傾 每段都係了解緊對方 每次真係有十幾段 留言版咁 我都知佢要番工 但都唔會每日覆得一兩次有時都幾無癮 唔知佢係少開app定點

乖, 唔好覺得無咩用就唔食, 精神科藥物唔係索白粉, 唔會一嘢上頭

有需要嘅話同醫生傾下或者問多兩個醫生意見

等等先你唔係有村架純2巴打嚟㗎唔好意思我睇錯ac名覆咗on9嘢

梗係有最鍾意踢波

搵個電莖選手

我攞左佢tg,我知佢鍾意煲劇，但係唔會10幾個鐘都唔會攞起部電話黎睇吓下話

踢之前有無食番個朱古力補充體力？

曾經有個絲打話去沖涼, 但係沖咗幾年都未出嚟

不了電莖圈咁亂

首先你要有女朋友

thank you and goodbye拉4

唔敢我係柒頭

食廚房巴d送

希望佢係冇較noti又唔係成日開app啦 呢個真係好好傾 同埋大家都認真覆 但每日一兩次真係...雖然我知要覆嘅時間真係好長 雙方每次都覆半個鐘左右

咁多人有精神問題？

文盲定唔識字餸
UST也不外如是

佢累事

直播師電莖鴨都要日日online架

我ust英文系

我知啊

我有白卡

起我底望一望唯一一個感情台貼文嘅標題thanks

大佬你好

認真？
好sad...我好大精神壓力...我都驚自己遲早瀨野

Ok拉低成個英文系嘅水準

你咁樣就唔乖喇快啲搵個男朋友督促你

啲電莖雞一個月揾十幾皮野
我地要番工番到幾時先有呢個高度⋯

香港地, 25%人有精神問題

完全估到

香港人無番一兩個精神病傍身仲叫咩香港人

拉低英文系既中文水平

個個都話自己係柒頭

幾年就收皮然後搵毒撚埋單

唉

暫時未有個更好傾嘅出現
出現咗就會唔理你

係拉低英文系嘅外貌水平

真•肥矮窮毒柒

我有 無精神病
一返工就想訓....訓到收工

鳩up
我覺得我個人對好多野都好易放低
好少會有情緒問題卡住好耐

0/10

我都想拎番張白卡

以前追女試過想死
之後自己驚咗自己就無咁認真了

我之前差啲PTSD

水準下降3/10繼續努力

你無咩？

攞好易, 但係咁就一世

幾撚爽
連中大email都可以patreon 揾到錢

攞唔攞都跟一世㗎啦拎咗有免死金牌

呢樣真係理解唔到email都想睇仲要重貨

好難搵工請咗唔炒得無咩人敢請

我都覺
見身邊啲人有情緒問題個陣會覺得好同情
因為我好難會明佢地點解會係咁鑽牛角尖

我打算之後被朋友請我無乜大志

屌 佢個肚腩仲大撚過我
唔明貨金啲人做乜鳩

睇你d相以為你好樂觀添

睇IG人哋覺得我係度遊戲人生

其實我係度幫人執屍

我都想啊

呢度個個都係高材生, 我都係返去收下皮先

睇過

2點啦喎

又係沖涼沖幾年嘅？

身體會爛

個個香港人都有故事架啦唉個個都好慘

做嘢嘅時候一定要冇表情嘅我表示理解

香港人嘅人生就係悲歌

我係本身鐘意笑同個人係整古做怪type囉

開男仔

想睇

我係呢2科黎考得好咋 rm炒到仆晒街

連登自爆會出事架

唔好太介意其他人同屋企人點想啦，面對返自己啦

叫抑鬱嘅人開心啲同叫隻龜飛上天冇咩分別

謝謝你啊 我會的

exactly....................我仲要係果時只係唔出聲...唔想hurt到人....佢地見我唔同咗就問我...之後就變咗右圖

近年普遍嘅精神病, 有都唔出奇

但我真係無....

pw

呢個世代最可悲就係叫條魚係地下同隻兔仔鬥快跑步, 叫隻大笨象跳落海同條魚鬥快游水

做到！

做唔到, 飛唔到上去, 最多跳落嚟

你會有啦

爬上樓

有緣自然能相遇

其實一切已經過咗去 屋企人都知道做咩事 不過有啲野係忘記唔到 有時都仲會驚會怯會唔夠膽

我細個俾人精神(少量physical)虐待有童年陰影同某個屋企人反咗面

去working holiday啦
當你唔洗再注重其他人目光期望，你先可以做自己
先可以釋出你擠壓既壓力

15-30分鐘係正常範圍, 真心

170架喇師傅 你係時候要訓喇
唔係你一陣今年係2016會講得出

有個醫生曾經話過我可能有自殺傾向但係又唔夠膽所以經常去做啲作死嘅嘢

我都覺
成日做做下分左心

？/10

頭差唔多10年既校園生活都無朋友+俾人bully

有段時間每日都係度玩命依家耐唔時就去另一種玩命

咁我又冇冇乜人夠膽bully我, 細個脾氣唔好

可能有愛你就唔係咁呢

智商130但係考試次次都炒細個成日都因為咁俾人兜巴冚

今年唔係2016咩

我果陣玩命係搵命搏嘅職業

依家係玩命嘅運動

人生贏家

我最接近130已經係身高

唔會, 救得一個係一個

同埋朋友可以唔駛畀面屌柒佢

正解

頭先開咗新話題俾match
佢唔應我之前個問題，但回咗新果個
係咪即係我被吃message？

問佢邊間u only
唔係智障都識答吧

問題太無聊

如果佢話無，咁我咪好柒？

佢話讀緊

頭幾句可以點有趣

冇讀U唔想答

可能直接唔覆呢諗咁多

我都想

明明就係人生贏家

估唔到添

笑，等佢回我先

睇番佢啲相/profile問番相關嘅嘢
日日十個人match 十個都問同一問題你係佢你會唔會想答

可以點

btw召喚秒回絲

你有無試過練打坐冥想？
會唔會真係對專注力有改善？

唔識字定文盲

你唔好問呢d ok？

屌你
佢寫五大訴求我可以點有趣

2日

會腰酸背痛

唔想激嬲佢，唔講了

你居然問個13like嘅
要睇profile執喎認真，但我啲意見可能會尖酸都99%都係極主觀嘅嘢嚟

不會咁廢吧

其實雖然我係巴打但係有時都想有膊頭挨下工作壓力大

帶我去醫妄想症

缺一不可

nick？

我身體差

佢2日唔應我
我10點搵佢，佢2點就回我

Hello想問你點睇藍絲？我其實係藍絲嚟⋯⋯

I go to school by bus, you?

秒block

better than in chinese
you chigga

你咁陰毒既

但會比hi wfh?有趣

我都覺搞到我叫咗幾日春

以為係nick 朴野圖

人地有趣點解你腦殘

你弱智

無所謂啦屌有無都無所為

CNMB

乜野黎
我淨係睇過鐘擺屌西

係度返工無野講呀嘛

自貼吓囉

我驚柒親大家
不了

仲有個彈床版

想相認
btw wfh？

唔識字同文盲係同一樣野

屌好撚地獄

好好笑

唔好笑佢呢個文盲啦

我知

送你一程

我屌你我笑撚到仆街

唔係 聽日7點幾起身lan返工

早抖啦

好warm
去瞓了

咁你又笑

推po推爆咗server？

係你下面，好撚weak

咁似我之前個match...
轉場用ig都係咁

求救 睇精神科被醫生嘗試洗腦

我搶番部switch了

我都睇咗，想約，無追post佢開咗名未

唔會 不過係有正式training既

想問吓如果show咗check read status
係咪就一定冇食到個message嫁？

本身仲覺得好好傾

每日12點都好努力咁玩

留言板呢個形容好match 我其實約到食飯，不過某啲原因要到月尾先食到，而家咁樣傾都幾冇引，咁巴打你個match 而家點

你太悶,但唔想冇咗你
但個priority唔會高

[突發] 動物森友會最新DLC！有得扑嘢！

即係點？
有咩training

新人lm
想識朋友仔傾計

無match集合

柒得滯冇match

今日X人多過港父

無跟開港夫d野
但今日d女高質咗

佢已經係CC台嘅人

早更d人weak到...推得幾頁....點收錢呀

唔係weak
個個有match傾計咪唔上嚟

你依家改pw，想收返咪改返正常pw

cmb係咪有自己個ID？可以send俾人搵新手

依幾日放假勁多match
依兩日無晒

新手想問下點解個app好似有bug? 收唔到人msg 明明reply 但又顯示我未reply

上個水竟然未爆po

可以開發下新事物

關事咩

利申: 180

咁你放未？

咁能惡

搵唔到開多d ok？

無啦啦又由2xx豆變7xx豆究竟發生咩事

差唔多年紀都搵唔到

高度？

真

好靚女

好想睇，有無開埋女

點解我搵到個揸honda

點解我會被禁賽咗

新手 set咗onhold係咪唔會有人search到我??

不如tg俾我睇

真呀

幾多豆都係單機㗎啦唔明嘈乜！

我想知點解會咁姐.....無啦啦多豆又唔係有人like

ching 好用嗎？ 考慮緊跳槽去mandi

第一次認同你

秒回絲係咪轉咗pw？

我都係搵唔到

0match嘅唔知幾多日了

我要點set?

i know that feel

好

好似有言外之意

189

佢講過咩，想睇

巳set

之前唔小心miss咗post 169
Now back
Still 0 like

佢有話無去？

MATCH!!!!!

正常

你同廚巴幾時match

黎挑戰1001

1001